唔小心瞓咗晏覺

依加眼光光
加埋月亮光光 月亮光光

入黎哄我瞓啦

瞓啦柒頭

On9

哄

樓主瞓著左喇
多謝大家

繼續黎啦
好悶眼光光

岩牙

哈
今朝都瞓到9:30起身

今日唔瞓晏覺喇